Messi wargus. 
Zimmi Ado, kaiwas, Weike Kauksi Davitu ülle, et ta temma kaest Messi om warrastanu, nink Zimmi Ado, om omma Messi Moetzast loidnu. 
Otsus.
Kohhus moistas tolle ülle, kui Zimmi Ado, omma Messi om kaette sanu, sis sab se Weike Kauksi Davit, tolle wargusse est 25 löki witzakah trapidut. 
